陳同佳一案 引發中國及台灣主權問題

殺人犯陳同佳 應該要受到法律制裁
但依家問題唔係咁簡單

陳同佳 你應該要求台灣執法人員過香港捉你返台灣
如果唔係你遲下可能被送中
發定不自殺聲明都得啦 你個殺人犯

樓主係好岀名嘅5毛嚟，我一早follow哂佢哋

想引戰

唔信大家可起底

唔需要理同回佢哋，多謝合作

條友係好岀名嘅5毛嚟，我一早follow哂佢哋

想引戰

唔信大家可起底

唔需要理同回佢哋，多謝合作

你一比人起底就玩完啦喎 低級5毛

唔會啦 政府應該有比安家費 叫佢咪亂講野

樓主係國安

我係國安？？

陳同佳智力應該都未搞清楚問題

又25

講和啦

討論下個問題啦 屌 討論區來